: 依道係阿波羅十鳩幾號通訊衛星3號, 收唔收到 ?

: FIRST LAUNCH TESTING
: 初回發送內容成功
: 轉播通訊衛星待機至大約格林威治標準時間 12:00:00
: 進一步了解阿波羅十鳩幾號黑洞探索行動, 請參考 -

: 解除衛星待機模式
: 衛星轉播重開測試開始
: 測試正常
: 通訊系統數據流通速度測試開始
: PASSED
: 創意台慢速置頂驅動系統測試開始
: CHECKED
: 開啟轉播位置
:
: 轉播位置開啟完成
: 轉播開始

又黎

: 慢速置頂引擎燃點開始
: 引擎燃燒完成
: 已確認向上加速
: 確認衛星現在位置
: 衛星現已置頂
: 衛星慢速置頂情序完畢
: 通訊衛星進入待機模式

: / CALLING 通訊衛星3號
: 收到
: / 請匯報通訊衛星狀況
: 機件運作正常
: 資源充足
: 轉播作用不大
: / COPY THAT
: / 請繼續任務
: COPY THAT

: 解除衛星待機模式
: 衛星轉播重開測試開始
: 測試正常
: 通訊系統數據流通速度測試開始
: PASSED
: 遊戲台慢速置頂驅動系統測試開始
: CHECKED
: 開啟轉播位置
:
: 轉播位置開啟完成
: 轉播開始

無人會救你